原來跳閘都可以咁好玩（唔敢跳既可以黎聽下我講）

面對開合既閘時，你只要拎個銀包出黎 扮掃左個嘟位然後行過去，佢最多響3-5秒。如果你唔好彩比人捉到 你都可以有藉口話部機廢 嘟唔到，唔關你事。

面對三叉擊仲易 你瘦底既 一跳而過，記住睇環境 跳完頭也不回咁走。肥底既你一定好大力，你大力一推 就過到，部機又唔識叫，冇野好驚。

咪撚再講跳閘啦小學雞

冇撚用又要係咁開post推

五大訴求呀！